今日遊行已上國際新聞，多謝前線手足幫手爭取時間！

睇到全球頭版新聞已經係今日香港遊行，所以我哋今日已經成功，前線手足就算拆L咗黨鐵都唔會有任何影響，更何況香港嘅示威活動同外國嘅比根本小兒科到不得了
本來好地地既和平遊行，係班仆街狗自己撩交打，要我哋提早散水又封鐵唔畀我哋走，根本錯不在我哋
非常多謝勇敢嘅前線手足幫我地爭取時間離開，我都係求其上咗架巴士，兜咗一大圈先返到屋企但係唔緊要，做人要有骨氣，可不搭黨鐵就不搭！！

係人都知狗潑火 佢地扮示威者搞事全世界都知架啦 班3毛成鳩日話呢樣果樣 好撚煩 阻鳩住我睇post

狗亂咬人，勇武法師護巿民

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片